點解陽明無連人帶車衝落山？

唉屌

楊明山撞